有個傻仔搭巴士跌咗耳機

就係我 11:30搭11C跌咗WF-1000XM3
大概咁嘅樣
不過冇左邊嗰粒

help!!!!!!!!!!!!!

你唔好偷咗我已機好冇？

ching咩事

呢啲平嘢跌咗咪買過個囉